【豆腐渣】礦工已破解 NVIDIA 挖礦限制GeForce RTX 3060 算力重返 45 MH/s

NVIDIA 為了冷卻顯示卡挖礦市場，在剛上市的 GeForce RTX 3060 顯示卡中加入「偵測挖礦算法限制」，偵測到掘礦動作時會直接 hashrate 算力減 50%，藉此希望能為遊戲玩家提供穩定的顯示卡供貨，傳聞 4 月上市的 GeForce RTX 3080 Ti 亦會採用相同做法，可惜不足一個月已被礦工們完美破解了，RTX3060 / RTX 3080 Ti 想便宜就難了。

據了解，GeForce RTX 3060 算力限制是基於 GPU、驅動程式與 VBIOS 三者之間的握手動作，當偵測到用家進行 Hash 運算時會強迫 GPU 運算降速，NVIDIA 原本對這個限制充滿信心，沒想到不足一個月已被完美破解，據知是透過修過 VBIOS 及驅動程式允許礦工再次繞過限制。

NVIDIA GeForce RTX 3060 初推出時，使用 Dagger Hashi-Motto 算法大約只有 22~23 MH/s，速度與舊有 GeForce GTX 1060 相約，但換上了被破解的 VBIOS 及 驅動程式後，GeForce RTX 3060 的算力被完全釋放重上 45MH/s，圖中的系統正使用 8 張 GeForce RTX 3060，其 Hashrate 可達 362.75MH/s 相當可觀。

根本就on9，軟鎖實解到

哈希就哈希啦
hash 咩阿

所以cmp根本係開多條生產線供比礦佬

牛逼死了

點解死咗
英年早逝好慘

NV最想見到既畫面
軟鎖hash rate根本只係門面功夫

預咗

限制算力 改下biso就得 根本只係門面說話

實際上你知我知大家都明

見人話d大陸佬囤積d 3060蟹晒,
3060個價日日跌,
呢排係咁放fake news炒起個價

破乜撚野，個limiter剩係限ETH其他coin都冇事